\input{preamble_cel}


\title{ \huge \textcolor{saltalafisica}{NIVEL 3 - 2024 - GUÍA  DE PROBLEMAS N° 8} \\ Experimentos: coeficiente de restitución y energía de formacion de cráteres \\ \hrulefill \\ }
\input{postitulo_cel}

\input{contenido 2024-11-02 Guia Experimental coeficiente restitucion de bola y energia de formacion de crater}

\end{document}
